大聲d講 邊9個係五弟

死獌狗

你

ok

哎喲

東方龍獅

山治？

美斯

messi